蘭晚。外賣送+菜+魚

如何煮菜：先洗乾淨並去除泥土及農藥 然後撕開一塊塊 煮沸水加入 放入些少鹽 煮約一分鐘 撈出 再放上個人喜歡的汁就得

餐餐食魚師

今晚好多餸

冇魚等於冇人生

是

我今日都是食魚

豉牙 魚是正

衛蘭滋潤膏冇衛詩

做咩樹？

每次見到你個名都會跟住讀一次

咁正常

炸豬扒

好多粉

晚晚都咁豐富

還好啦今餐

啊蘭d魚好正架

今晚個豬扒好想食
好似好好食咁

外賣個樣落最好食

魚是鞋口 豬扒是多粉同肥

琴日冇心機煮

好豐富。想去你屋企食。

我屋企人好大食

我都好大食架
咁我可摸耳做你屋企人呀

口以

詩詩姐姐